今朝機場一齊搭E22

同一個站落車 好巧合 唔記得拎你電話 可否相認

那來的自信